<div align="center">
Министерство науки и высшего образования Российской Федерации <br />
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение <br />
высшего образования <br />
«Московский государственный технический университет <br />
имени Н.Э. Баумана <br />
(национальный исследовательский университет)» <br />
(МГТУ им. Н.Э. Баумана)
</div>
<hr />
<div align="center">
ФАКУЛЬТЕТ ИНФОРМАТИКА И СИСТЕМЫ УПРАВЛЕНИЯ <br />
КАФЕДРА КОМПЬЮТЕРНЫЕ СИСТЕМЫ И СЕТИ (ИУ6)
</div>
<br />
<div align="center">
ОТЧЕТ <br />
к лабораторной работе №2 <br />
по дисциплине "Современные средства разработки <br />
программного обеспечения" <br />
Использование паттернов, встроенных в стандартную библиотеку С++.<br />
Работа с удалённым репозиторием, формирование автотестов.
</div>
<br />

Преподаватель: Фетисов М.В.

Студент группы ИУ6-55Б Краснов Кирилл.

## Описание задания

Карточка ElectronicJournal должна содержать следующие данные:

* ФИО студента
* ID студента
* год поступления
* кафедра
* учёная степень (перечисляемый тип)
* рейтинг (от 0 до 100)

С использованием шаблона проектирования Factory method (фабричный метод) выполните создание карточки из вашего домашнего задания и поместите ее в контейнер. Выполните вывод содержимого контейнера в стандартный поток.
## Адрес проекта

Проект хранится в репозитории по адресу: []().

## Диаграммы классов

![Класс MusicalInstrumentStore и зависимые классы]()

Описание классов хранится в репозитории по адресу: []().

## Функция main

```cpp
    int main() {
      std::multimap<int, std::shared_ptr<ElectronicJournal>> col;
      BachelorFactory bachelorFactory;
      MasterFactory masterFactory;
      Graduate_studentFactory graduate_studentFactory;
      col.insert(std::move(std::make_pair(1234, bachelorFactory.produce("Кирилл" ,"Дмитриевич","Краснов","ИУ6",2018,30))));
      col.insert(std::move(std::make_pair(2123, masterFactory.produce("Петр" ,"Петрович","Иванов","СМ4",2015,21))));
      col.insert(std::move(std::make_pair(2344, graduate_studentFactory.produce("Иван" ,"Александрович","Горшков","ФН2",2012,9))));
    
      for (const auto& item: col) {
        item.second->print(item.first);
      }
      return 0;
    }
```

## Выводы
Выполнена лабораторная работа №2, с помощью пораждающего шаблона проектирования "Factory Method" была реализована программа для студенческого журнала, протестирована и выложена на вузовский репозиторий.